Shall we start a English page[英文台］ in LIHKG

Maybe, just maybe there is a demand that some foreigner hope to know what is happening over here.
各位點睇？

diu no chinese

Will this suppose to increase difficulties of mon post dog too?

if we assume that YJ graduates have a poor command of English, then the answer is "yes"

Five demands, Not one less

This idea has been discussed several times in 站務台 (Forum affairs board) and still no response from admin yet

Hopefully we can push until they response us

大家見到入黎幫手推

每日入黎推
叫谷友入黎推

每個叫開英文台post既都推

push

大家見到入黎幫手pish

每日入黎pish
叫谷友入黎pish

每個叫開英文台post既都pish

Pushhh

What’s the difference from reddit?

我堅持左成個星期專推關於英文台既post

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推

yes I am abc so am very slow at reading chinese. there are many abcs who know about the issue.

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

今日黎講
我應該多過一個星期專推關於英文台既post，大概1x個post，我黎緊都推落，直至一眾連登仔既願望得到實現。

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

I'm all for this marvelous suggestion. Make it happen, please!

Pish

你以為只有得一個user需要英文台嗎？唔信我換過其他user再send同一篇文求連登出英文台

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

i certainly need a English channel because i don't understand Changjie nor can i use Cantonese properly all the time.

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

yes

support.